［荀工]有冇巴絲想去中環唱懷舊金曲賺阿伯利是

有冇巴打提供音響器材夾埋絲打一齊唱懷舊金曲
基本上唔需要有歌喉，唔使識跳舞,只要熱情啲，笑面迎人，得閒同啲阿伯握下手仔，自然有利是，一晚隨時收過千

而家除咗屯門公園，中環就係第二個最旺嘅場

示意片：

懷舊金曲歌單：
小蘋果
月亮代表我的心
甜蜜蜜
淨係識幾首，大家有冇Idea

唔好比啲新移民大媽賺錢賺得咁容易
攻破佢哋地盤

音響要夠大聲

Push

多啲後生女去，啲新移民大媽[就會知難而退

有無大媽咁淫先？